小米mix 2s嗰種將前置鏡頭放喺下面嘅設計點解無廠跟？咁樣做到底有咩問題？

連小米都無再出呢類型嘅機，到底呢種設計有咩問題？

因為放上定放下都要位

但我覺得呢種方式最好

因為好肉酸

你試下將你部電話倒轉黎影相
你自己都會覺得個角度影到你柒頭咁款啦

不如問下點解 MIX 3 推機無人跟
個人覺得幾型

低炒
諗起之前果個由高炒至低炒既抽戰

而家好似多數玩升降

但升降做唔到防水

推機係正 但又係防唔到水 仲有虛位大同會鬆

升降係電子野, 多隻香爐多隻鬼, 1陣唔識升, 或者升左唔識降就瀨野

推係機械式, 或者屌米咁用磁力 (好似係), 壞野機會理論小過電子野, 起麻唔會話推上左落唔返黎

不過學巴打話齋, 2樣都做唔到防水

可以倒轉部機...

正解，影相個時倒番轉咁解，我都覺得擺係底，點都好過m額同家燕額

sharp 以前都出過， 外型係唔錯

有fd用緊 其實好柒
尤其係睇完上面咁窄條邊再望落去嗰種反差

咩型號？？

絕對係要倒轉，唔倒的話而又用屏幕上個制影，隻手會遮到個鏡頭

sorry 原來係假野概念機
好耐之前睇過相以為有出過

之前sharp 有部日本機試過

404SH 5.7' MON , 我都有一部, 比咗老豆用,
好LAG

耳骨傳導就係用
Sharp Aquos Crystal 技術

兩部機合體 再收窄下爬, 就係 小米 MIX1 代
小米 MIX 法國是設計師 Philippe Starck 好出名.

SHARP 同 SONY 再失敗係差, 以前設計真係好時尚 好掂. .
太可惜....

MIX2s開始唔再係starck手筆所以已經好柒 MIX3直情做壞名

利申: STARCK FANS

出過架 crystal 呀嗎 不過廢電廢U 又要unlock

mix2s個設計其實已經做得幾好，手感重量電量都好平衡下，如果能夠張熒幕比例提升去18：9和2160p解像度，電池容量增加至4000mah，再加入防水防塵，就完美架啦。

mix2s已經係18:9